\documentclass[a4paper,11pt]{article}

\usepackage[bahasa]{babel}
\usepackage[left=1.5cm,top=1cm,bottom=1.5cm,right=1.5cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{parskip}
\usepackage{multirow}
\usepackage{array} % <-- Need for specify column format

\begin{document}
\pagestyle{empty}
\renewcommand{\arraystretch}{1.1}   % Row height

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Kop Surat %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{minipage}[c][2cm]{.12\textwidth}
    \includegraphics[height=2.3cm]{logo-kemenag}
\end{minipage}
\begin{minipage}[c]{.75\textwidth}
    \begin{center}
    \textbf{\large KEMENTRIAN AGAMA} \\
    \textbf{\large MADRASAH IBTIDAIYAH TERPADU} \\
    \textbf{\large DAARUT TAHFIZH AL-IKHLAS} \\
    Jl. Cut Nyak Dhien Lr. Cendawan, Lamteumen Barat, Kec. Jaya Baru Banda Aceh
    \footnotesize{Website: http://daaruttahfizh-alikhlas.web.id/Email:
    middaaruttahfizh@gmail.com}
    \end{center}
\end{minipage}%
\begin{minipage}[c][2cm]{.11\textwidth}
    \includegraphics[height=2.3cm]{logo-mit}
\end{minipage}%

\rule{\textwidth}{2pt} % Garis horizontal
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{center}
\textbf{\large{RUNDOWN MUSYAWARAH KERJA TAHUNAN \\*
    MIT DAARUT TAHFIZH AL IKHLAS \\*
    TAHUN AJARAN 2021/2022}}
\end{center}

\begin{tabular}{|c|c|p{6cm}|c|p{3.5cm}|}
\hline
    \rowcolor{lime!70} \textbf{NO.} & \textbf{WAKTU} & \textbf{KEGIATAN} & \textbf{PJ} & \textbf{KETERANGAN} \\ \hline
1. & 08.00-08.30 & Persiapan acara & Pengurus/Dewan Guru & \\ \hline
2. & 08.30-08.45 & Registrasi/absen dewan guru & & \\ \hline
3. & 08.45-09.00 & Seluruh dewan guru sudah berada dalam ruangan & & Tidak ada yang terlambat \\ \hline
4. & 09.00-09.05 & Pembukaan & MC & \\ \hline
\multirow{2}{*}{5.} & \multirow{2}{*}{09.05-09.15} & 1. Pembacaan ayat suci Al-Qur'an oleh Muhammad Iqrar, S.Pd & \multirow{2}{*}{MC} & \\
& & 2. Lantunan shalawat badar oleh Muhammad Iqrar, S.Pd & & Lantunan shalawat badar seluruh dewan guru berdiri \\ \hline
6. & 09.15-09.35 & Pembukaan raker oleh Kepala Madrasah & MC & Ustadz Nuzul Azmi, S.Pd.I \\ \hline
7. & 09.35-09.45 & Pemutaran video kilas balik kegiatan belajar-mengajar MIT Daarut Tahfizh Al Ikhlas TP 2020/2021 & Operator & Abi T.M. Ghazi Al-Hizmi \\ \hline
8. & 09.45-10.45 & LPJ dan presenasi rencana kerja tahunan bidang kurikulum & Wakakur & Umi Rida Defriana, S.P \\ \hline
9. & 10.45-12.30 & LPJ dan presentasi rencana kerja tahunan bidang kesiswaan & Wakasis & Umi Uswatun Hasanah, S.Pd.I \\ \hline
10. & 12.30-13.45 & Break / Ishoma & MC & Seluruh dewan guru menuju warung Bang Gam \\ \hline
11. & 13.45-14.15 & Seluruh dewan guru sudah berada di ruangan & & \\ \hline
12. & 14.15-15.30 & LPJ dan presentasi rencana kerja tahunan bidang tahfizh & Koordinator Tahfizh & Umi Irma Junita, S.E \\ \hline
13. & 15.30-16.15 & Break / Shalat Ashar & MC & \\ \hline
14. & 16.15-16-30 & Seluruh dewan guru sudah berada di ruangan & & \\ \hline
15. & 16.30-17.30 & Presentasi Ka. TU & Kepala Tata Usaha & Abi Mahyuddin, S.E \\ \hline
16. & 17.30-17.35 & Pembacaan doa & MC & Abi Muhammad Afrizal, S.Pd \\ \hline
\multirow{2}{*}{17.} & 17.35-17.40 & Penutup & \multirow{2}{*}{MC} & \\ \cline{2-3}
& 17.40-18.00 & Foto bersama / pulang & & \\ \hline
\end{tabular}

\vspace{0.3cm}
\begin{flushright}
    \begin{tabular}{l}
        Banda Aceh, 08 Juli 2021 \\
        Mengetahui, \\
        \vspace{1.5cm} \\
        Nuzul Azmi
    \end{tabular}
\end{flushright}


\end{document}
